前高級懲教主任，到美國尋求政府庇護，談政治犯......聽完真係好撚仆街

已經開始唔信呢啲所謂流亡又唔出樣既人接受訪問
仲要係沈旭暉
屌你老母

你聽完未

沈旭暉有咩問題

45+

好嬲
死黑警

好多人攻擊佢
我覺得攻擊佢嗰啲人最應該入五毛list

去左台灣
４７人被捕
出文同３５＋割蓆
掛住「返唔到香港」光環（不論真假）
不停拍片吹到香港變新疆，但又唔叫佢藍底老豆老母走
之後聯同一堆KOL報章等等叫人走佬打擊香港人士氣
其他KOL一直以「牛唔飲水邊撳得牛頭低」黎作解釋

繼續幫手吹風吹到成個大環境香港人係無野可以做，要等救世主
等佢地有人凱旋回歸打救香港
全部香港人俾呢班人帶撚哂風向都係仆街

紅字係最撚仆街

係囉，屌人割蓆，呢班人有咩動機?

其實佢同曾肉成、許家乜冇分別，只係身在台灣，可能企個派鬥鳩輸啫，唔好以為佢係華成頓反英先得嫁

x x xxxxx

咁你弱智囉

枊記不嬲都黑

所有人有勇氣出來發聲 就係要尊重,感謝及鼓勵

即係留係香港等比人拉，衰國安坐返十碌先唔係鬼？

紅字source?

支那人內鬥劣根性真係無論咩立場，咩年代，咩教育水平都係改變唔到

調番轉講佢做過啲咩值得人捧佢

呢啲前線決定啦屌你老母你地班仆街係度做散水狗叫人走你班仆街仲覺得唔係問題？
屌你班仆街散水狗係咪就等如叫前線應該企係度唔撚好走等俾狗打？
係屌你老味你智商係咪有問題？

屌緊你地班仆街一直係度吹散水風呀
你地唔撚係BE WATER呀，而家係散播恐懼呀屌你老母

港共咩都做得出 全方位打壓

等緊沈大師番香港指揮45+，我地旗下猛將如雲，仲有四方閪、羅健熙同鄺神架

食四方飯，其實中共入面幾難

未睇
條友咩事

做柳記同黑警一樣
庇乜護

一個佢,一個老燒,無厘頭上咗神檯

五毛咁勤力搶灘

我信沈旭暉唔會搵個阿豬阿狗扮懲教

一進場就搞亂個討論

目的就係咁跟手罵戰

下...咩事啊你

又係你呀? 引戰五毛

都流亡左 政府一定有資料 咁仲點解唔出樣

沈旭暉都幾屈機，咁高調宣傳35+ 都冇事

#235

一早block柒咗你啦屌你老母

香港三寶（已潛逃）黃世柒、劉細良同沈大師：邊個唔撐35+入冊之路就係五毛

我唔同意你講法 因為無理由唔去相信呢d受害者

我之前開過一個被del咗個post 講黃色經濟金融圈 嗰個咩飛天意麵神同狗妻 係咁走入嚟費仲有唔知邊度嚟嘅廿幾30個 負皮 搞亂討論

我明明係想拋磚引玉一下 因為我發現好多有關嘅討論都停咗喺肺炎爆發之前

話你on9都嘥氣

佢老豆黃架喎 大公報係阿媽嗰邊

其實吹風香港變成新疆 而且事實都係呀

加速欖炒

你唔認同咪講論點
講咩引唔引戰？
你一黎就咁講引戰五毛作反擊
唔撚會再回應你，陣間又話我影響討論

無聽
見到沈大師就無睇
見你地咁多人負皮
我陣間聽下，睇下係咪我先入為主

沈大師割蓆文在此
沈旭暉都幾屈機，咁高調宣傳35+ 都冇事

#235

又捉鬼?

通緝都冇份沈大師有特權

班狗頭軍師同販民之前成日屈人唔玩議會係五毛，宜家快啲番黎插支旗45+ 嘛

講返條片入面內容好唔好

大軍進註呀唔會比機會你做正常討論
驚你搞熱個氣氛

其實你地可以唔理我
一係你地就指出我有咩問題
一係咪當我透明

你地又要瘋狂回覆又屈毛又話我影響討論係做乜鳩？
係你地自己選擇回覆我架柒頭

我係睇完沈大師篇割蓆文，對佢有徧見
係咪唔得？

沈旭暉都幾屈機，咁高調宣傳35+ 都冇事

#235

35+同攬炒10步曲真係兩回事來個wor

好
其實我未睇段片
只係睇左之前佢篇割蓆文對佢有徧見

沈旭暉都幾屈機，咁高調宣傳35+ 都冇事

#235

聽你地講
我陣間再睇段片再判斷下呢條友係咪堅流亡人士

即係35+為份糧？又話要推倒個特首既？

攬炒10步曲係邊個提出？？

沈旭暉都幾屈機，咁高調宣傳35+ 都冇事

#235

我有無咩理解錯左？

d人都幾好野，「根據國安處」打後果兩句都唔睇，直接屈沈割蓆
理解能力有無咁差

睇下依家連登，成個post重點已經spin走左

洗到咁撚樣都唔ban
連登真係五毛搵錢天堂

你地冇block佢咩？

block左隻五毛好耐

講下內容啦，唔好喺度鬧交
唔係個個都鍾意嘥時間睇片
睇字快就易吸收
同埋唔想幫沈大師賺click rate

成段嘢咁生硬，一睇就知係逐句逐隻字黐上去啦開口埋口都係屌你屌你，移民問題前乜線Be乜water？依家仲有街頭戰街？拿捏好香港嘅用詞先再扮啦雖然你已經扮得好過大部份五毛

其實後面果啲我無理
淨係見到「我沒有參與初選及其任何討論」已經覺得係割蓆

我無facebook ac
佢private左
我淨係可以用呢幅圖去判斷

介唔介意PO原文出黎？

已經開始唔信呢啲所謂分化撚又唔真名既人留言
仲要係你隻死5毛
屌你老母

成班都痴撚線
廿幾分鐘既片又唔打重點出黎又唔討論內容
淨係喺度鬧交

其實你地可以唔理我
一係你地就指出我有咩問題
一係咪當我透明

你地又要瘋狂回覆又屈毛又話我影響討論係做乜鳩？
係你地自己選擇回覆我架柒頭

我係睇完沈大師篇割蓆文，對佢有徧見
係咪唔得？

沈旭暉都幾屈機，咁高調宣傳35+ 都冇事

#235

「我沒有參與初選及其任何討論」

戴耀係蘋果出的FF文
攬炒10步曲其實係個對35+後未來的FF文

睇完覺得同小說一樣

你就最撚仆街
賤過袋底泥果隻
個個分化post都有你份
做狗唔洗做得咁撚勤力既

將每個政治人物嘅爭議位就無限放大，一見到相關topic就搶頭reply引起人爭執

收皮啦，你就真係鬼
國安法立之前已經叫香港人係海外維持香港人身份，深耕細作
咁都有得當人係鬼？

分化撚食屎啦

而家都全數應驗喎 點解仲要鬧佢 佢又唔係燈

戴耀廷
佢自己一早退出話十步曲唔關35+事啦

咁都可以屈個有兩個女一家4口已經流亡既人

三頁都仲未有人討論內容
係咪真係咁多五毛洗版

樓主
有人話我搞亂你個PO
如果你想開過個新PO討論片段內容
我可以幫你推PO
係新PO唔會再屌沈大師，OK？

「我沒有參與初選及其任何討論」
呢句又點解？

唔好理隻5毛

人地成家已經流亡台灣
重有咩好屌

下面請討論內容

一早block左你條分化撚
成日想人割呢個割果個

大灣沈大師

咁條片大概講乜
夜已深，好難有精神嘥廿幾分鐘去聽佢把聲

變左討論個訪問者

沈旭輝都好鬥
佢主要講一D有關國際關係嘅歷史事件同示範點樣用國際關係嘅角度分析時事
你覺得佢老點你嘅咪唔好聽佢果D所謂建議囉
佢又唔係軍師

與其嫌佢唔夠根正苗黃/用結果論bin佢屍
不如聽下佢平時講乜/透過其他渠道(e.g.歷史書)充實自己啦

其實35+會出事真係9成香港人都估唔到的
連民主黨都參加就知個計劃係真。合法下做
計小的係黨安法法力無邊

同共匪玩法律文字遊戲的結果咁解／個時我地都信緊香港法治垃圾幾都唔會咁離抱

結果當然香港法律就完全死亡啦

樓主
有人話我搞亂你個PO
我覺得係班友不停回我個PO
佢地已經搞亂左個討論
你呢個PO已經討論唔到落去
如果你想開過個新PO討論片段內容
我可以幫你推PO
係新PO唔會再屌沈大師，OK？

唔通勇武打完狗要同人講唱通街? 大把手足付出過係咪又要逐一同你列舉?
事非不分, 我覺得你似分化多啲囉

好多五毛，咁我推呢個post

比黑警強姦洗唔洗show個西比你檢查呀?
比人掉落海係咪又要撈條屍上黎比你睇?

佢出真身出席民間記者會架喎

唉算啦你覺得無問題就無問題
講多兩句又話我亂樓主個PO

沈大師都唔差丫，收課金食香喝辣fat fat 請成班狗頭打手

全部公務員都係垃圾 出賣手足
公務員係狗 無良知

樓上條友都幾撚痴線
係咁copy and paste個#235
第一，個#235自己貼條link出黎已經係zh-cn開頭
第二，又話睇完篇文，但拎人張cut頭cut尾嘅圖就衝出黎話人割蓆，之後又話未睇過篇文
第三，初選沈旭暉係咪真係有份參與同討論先，如果係冇，佢講自己冇參與有咩問題
第四，張圖最尾highlight果句，睇前多兩三句啦

佢之前叫人去大灣區又唔提？
利申keep住都有聽

用35+搞撚散場運動，跟住拍拍籮柚走去台灣
根正苗紅咁既底都仲拎到流亡既光環
你俾我都呃啦班香港人咁撚蠢

「咁都可以屈個有兩個女一家4口已經流亡既人」
你講緊受訪者？

呢個係我先入為主
唔好意思

嘈撚完交未
真係咁憎沈旭輝，咪學連登對付電子雞咁
將佢啲文既重點打曬出黎，等人唔駛睇佢條片
依家嘈左四頁都仲係唔討論個內容
有理由相信成班都係打手，目的就係引人click link比click. rate沈大師賺

依家d五毛咁洗板⋯⋯

敵人反對的我贊成

無錯
咩香港人 台灣人
全部支那DNA既人都避唔到
無得唔認

推推推推推推推

推

成篇文第一句「我沒有參與初選及其任何討論」？

無計啦
你地要屈毛
咁我唯有每個PO都要用理據回應
陣間有人睇啲唔睇啲信左你地以為我係五毛BAN鳩左我咁點算

我有咁既反應係因為你地啲屈毛撚迫我架
所以影響討論既根本就係你地班屈毛撚

我支持樓主開多個PO另外討論架
我可以幫手推PO唔講任何野

因為好多人屈毛，所以我一定要PO文回應
陣間有人睇啲唔睇啲真係以為我係五毛咁點算？

我支持樓主開過個PO討論架
我可以幫手推PO唔講任何野

我對沈旭暉偏見原因

「我沒有參與初選及其任何討論」

因為對沈大師有偏見所以就唔信前高級懲教主任
係我有問題

BTW我唔係五毛

第三點咪覆撚左你囉，真係煩撚過西
你自己搞清楚你啲邏輯同理解下人地講物鳩先衝出黎柒啦

平時見啲五毛我都唔撚會block，不過見到你啲煩膠真係忍唔住想block

push

與天鬥，與地鬥，與人鬥，其樂無窮

已封鎖會員 - 宣傳不分化再捉鬼

保持憤怒

SHIT我理解錯左
唉

鐘意block咪block囉屌

唔留你啦

推

拿, 我對事不對人嘅
我無屈你五毛但你真係鳩屈沈旭暉唔洗本, 求其搵一句就屈到人黃變藍?
咁多人屌你, 你自己返去收收皮反醒下先啦

其實都差唔多成粒鐘，我好奇你睇左段片未

嗯，其實真係好有信服力

但就算係因為咁香港法律死亡都唔可以怪香港人 若果個答案係香港人有錯 咁同唔好激嬲共產黨有乜分別

睇錯野
SORRY
先入為主以為佢第一句係否認自己組織初選同組織初選既討論
原來只係講佢無參加初選辯論

你地慢慢討論內容
得閒幫你地推下PO贖下罪

宣傳不化分
再捉鬼

又係分化PR 仲未慣咩

呢個post有乜咁重要鬧交鬧足幾頁都無人討論正題？

對而家係咪仲可以改變有保留
長毛JR完 佢地就好似個前主任咁講 合法對著幹 搞到女性要剪頭髮

好心咪再回條友啦，已block

沈旭暉個聲明應該係無割蓆
佢頭一句只係話佢無參加初選辯論
唔好意思
搞錯左啲野
俾人誤導左

幫手推PO

樓主PIN PLX

呢啲post第一頁永遠有一半comment係睇唔到

其實討唔討論沈旭暉係咪鬼又咩又淨

大公文匯屋企人，大灣暉，35+ 暉
結論佢自己都要係台灣

如果不斷說服佢係鬼 你總有千萬個理由

講真35+開波果陣 唔少人都知35+ 其實係盡力一搏
去驗證未知結果 最後搞到47人+區議
如今黨要見風使盡

就算係民主派 都係一開始幫手賣人血求存
立場底線 不斷改變
最後係全軍覆沒 想生存直接變埋忠誠反對派

最初又幾多人立心要武力對抗中共
逐漸俾黨奪走越多 先越多人勢不兩立

屌啦星究竟有冇人可以講番段片？

你之前咁講會好引火, 下下咁引火其實好容易變成捉鬼 ching講野可以溫和D, 冷靜少少

其實講乜鳩

已封鎖會員 愛爾蘭共和軍

35+盡力搏乜？樓主呢啲販狗家陣又割，唔認為左推翻特首甚至奪權，咁即係點？議會戰線為個議席養住班人？

你咪封囉戇鳩販狗暗共

屌完呢個屌果個, 咁就將件事既FOCUS去左互鬥度

SORRY
係柒左
變左自己情緒發泄
唉以後少打字唔講咁多野

BTW我記得你
之前美國槍擊案個PO段分析好正

好撚勁，成班網軍靠鬧交勸交喺度洗版，真正有意義既資訊就咁就隱藏左

你起下條友底，不停出引戰post

講下內容啦，唔好喺度鬧交
唔係個個都鍾意嘥時間睇片
睇字快就易吸收
同埋唔想幫沈大師賺click rate
有無巴打睇完片可以略略講下個大概

成個post 都係打手/信徒 vs 五毛咁上下陣容
完全無片summary 同討論

真係橋唔怕舊最緊要受

其實無人受，不過有一班人喺度唱雙簧，又quote曬金剛棒咁，根本點都阻止唔到

冇了 成個post討論已完

【代PO重開】前高級懲教主任，到美國尋求政府庇護，談政治犯......聽完真係好撚仆街

開左個新PO俾你地講片斷內容
我唔出聲
唔好意思係我搞到個PO死左

好多時五毛根本唔care唯是唯非，佢地只係想spin開去等無人再討論原本個話題，話知全世界圍屌佢都唔care
呢個post就正正做到晒呢個效果

屌啦星
成條片嘅內容冇人講
比啲廢柴拉開晒話題
咩心態

Cctoy手足 移民！！！

一早block左
搶第一帶風向

究竟條片講咩? 上面一堆人係咁講沈生投共, honest咁講沈生都算幾盡責同幾黃架啦wo, 呢排仲係咁將「南深圳」呢個term發揚光大, 點解佢都有人反?

大家自己睇完條片先再討論啦

agger
成個po比條友扯開話題

講返內容啦

跟住你問番佢其實條片講咩, 唔撚知喎

算啦，爬文見到佢都知錯左我就廢事再抽稱佢
只係成件事覺得好可惜，因為在囚手足相關既資訊其實好少，係懲教既角度黎出聲更加係少之又少

其實成個鐘
真係要聽

主要係講家下署長撲表現
同點對政治犯
講好多

好難用文字寫

只睇咗一次，可能有記錯
前主任話唔比還押人士換衫飲水去廁所係不可接受，過往做法都係會比佢地有基本人權

懲教相對係印象唔突出的執法部門，比較著重唔做唔錯，追求穩陣，對於合法地搞人(又唔會搞出事)係好熟悉，工作環境封閉又無人監察，好多做法古老過時佢地自己唔知

懲教的升職方法係踩自己人上位

就算而家大圍環境差咗，前主任仍然認為可以通過輿論壓力改善囚權

困權香港有人講 柳記一向封閉同守舊

佢冇private，篇文係佢個fb 專頁度出。

原文「我沒有參與初選及其任何討論」我相信亦都係相同意思，就係佢講佢冇參與初選及任何討論。假設佢講真話，咁就叫割席？唔通我冇去中大之戰，之後同人講我冇參與中大之戰，又係割席？

識好多人做CSD
想講入面真係好腐敗
心態扭曲 禮樂崩壞
更甚嘅係以黨行先 以權行先

我又唔係好似無人格毒男 極度巴或者樓主咁出名

咁俾面呀? 多謝哂. 我多謝你肯睇先啱

以前我都有段時間覺得美國有槍係唔啱, 但經歷過見過, 明白左好多野, 先變成依家咁諗. 生命同死亡令眾人平等, 或者人人應該都有槍, 咁個社會會和諧好多. 正如我比喻過, 如果你上司知道你有槍, 都唔會咁閪口閪面

新疆再教育營

柳記嘅罪行唔會少過黑狗

你既存在已經係多餘啦
正宗出少句聲當幫忙

唔駛理佢啦巴打

你仲鬼喔

Hi chanazi
How much 0.5 earned?

明明懲教應該早過班狗盡顯人性醜陋
家下無人記得

此人為五毛，請各位放心block

仲要spin走討論重點 挑起罵戰 就冇人討論重點

呢個post可以做討論破壞示範教學
好似救唔到

好多人睇白兵睇上腦

Agree

lm

同囚

第一日識佢？佢不嬲都係左中右通殺架啦

你解釋咁多做乜啫
呢隻共諜個背景紅到黑
做埋啲鬼野夾左47個人上賊船
啲人都仲扮睇唔到
你唔係覺得講道理班人識醒呀
留返啲力叫啲後生唔好俾呢啲人打生樁好過啦

あ

錯喇
入左冊坐緊嘅一樣俾人話鬼

條友一早辭左職

唔夠膽打外國勢力，唯有打鳩自己人

又一隻熱狗
即block

唔好理佢啦

推返條片 引戰狗唔駛理 雜種黎

事實

我信佢完成歷史任務功成身退，幫支共捉晒40幾個人

佢係咪鬼冇所謂
知佢後台好勁就得
知大家唔係同一起跑線就得

佢嗌做嘅嘢
首先睇佢自己有冇做
有先好考慮跟

記住係考慮咋
佢有做都好
同一件事其他人做可能會死

有呢個意識就好
唔係死咗都唔知咩事

留名遲啲睇

一入黎堆留言就帶哂風向 想點?

係咪YOUTUBE搵唔到下集

A

S

睇留言仲有咁多傻仔撐

咁多年嚟, 睇見香港人成日專揀埋哩啲爛橙(沈大師, OMDB 之流)
就覺得香港搞成咁真係唔係無原因

Hi , 五毛 ， show blocked user

咁就拎到庇護？唔係太信

佢老婆帶埋對女雞咁腳走去台灣
轉埋校
佢老母忠誠愛國高級知識份子
使鬼理

改個名就唔認得你咩

唔洗信沈旭輝

咁大風吹向沈旭輝咩事

唔撚信佢咪唔好睇囉

一毛黨要搵食

成條片根本唔可信 唔洗理 拉

大家睇唔過眼姐

政壇風向標，35+始作俑者，一早搭好路可以響台灣封關期間安然撤退台灣好食好住，出入學校政府奉若上賓，日日開咪叫人課金

難為其他幾廿人被人拉曬，仲要被割蓆

不過厲害既，門下食客三千，一反佢就成班連粉護主

如果真係一早知區諾軒都唔會返黎啦
我唔係食客
不過聽開光明頂幾十年
有聽佢知佢咩料

只係有D人以為比人醒....捉住佢大灣暉就以為自己捉到鬼

好簡單呀....佢駛鬼做鬼咩
行出黎已經呃到大把人, 再加埋學術知識入政府
特首都有得佢做
駛唔駛家下1家4口 老婆走去困14日成家走佬

我有追個POST
根本講佢新加玻敗走係鳩吹
又話咩想返中大

最後有人FC完鳩吹

唔好聽小小就當係啦

而且唔係佢第一個推35+
只係無人梳理, 佢出黎同數據解釋同分析之後既可能性

包大人同李公公鬧交鬧交左4個時辰
可以返回正題未

特效可以用程式整走 戴返個口罩保護返自己好喎

唔難想像
華人劣根性
見高拜見低踩
小圈子 山頭文化

又係你 blocked

吓？香港人而家有咩係做到我想問？

呢篇叫割蓆文？....你中文考咩

你block左咁多次 搵次真係block啦 販民盲粉

On9 提出個論點出嚟就變始作俑者 永瀆基本法夠冇可能 咪一樣有人嚟嗌 同埋睇完上面share嘅所謂割蓆文真係得啖笑 最鍾意睇你呢班人鬥唔過極權就走去鬥其他人

點解個個都話沈旭暉走左佬去台灣

呢個？
我只記得佢彈弓手

diu 真係好撚仆街

咁就比條5毛spin咗去攻擊沈旭暉

真係好耶未睇又可以評價

唔好覆條撚樣啦